[黃色經濟圈] 你地買左《猛禽暴隊：解瘋小丑女》 飛未？

已fc係黃，齊上齊落

連儂牆

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

條底褲都黃

垃圾女權片

講得已fc , 拎證據出黎

共產黨前線好多都係黃

黄過黄子華

肺炎都重去戲院 RIP

DC係黃(好似係)

想屌Margot Robbie

DC有幾多套電影中國無得上？

又係女權片毒害我地

有無人有劇集版Harley quinn，睇咗幾集好好笑

夠黃未？

哈莉奎茵跟小丑分手了! 先看這黑色成人動畫然後再看《猛禽小隊 小丑女大解放》《哈莉奎茵》EP01-02

見到有隻豬已經唔開胃 不了

對呢套真係無咩期望

導演閻羽茜係中國出世
香港長大
去美國發展
入行前做過駐香港、北京、美國嘅記者
無乜嚮政治表過態
只係嚮四年前大約11月
貼過一張抗爭者佔領馬路嘅相
然後補咗一句：
Six weeks later, traffic-free streets but nothing to talk about. Slow indeed.
由大家自己判斷
而今次香港件事
佢無任何明暗表態

導演淨係拍過一套支那黑色喜劇
未拍過動作片
係會令人無乜信心

好似有搵john wick 導演拍動作戲部分

而家仲入戲院睇戲

好想去睇小丑女，有冇大院坐得較疏散

條女好撚正呀

聽朝睇小丑女

後面果排企係到中間果2個

都無人訂飛
連星期6 7點場都無1個位賣出

仲有心情睇戲

戲院咁既環境，中左招你就

dc感覺都黃黃地既
上年年尾好似左幾套漫畫有疑似香港既背景暗示
但佢d戲真係麻麻地岩我口味

有部份影評話只係好睇過ss少少

聽日full gear入去睇

多餘 搭巴士唔多人 出街食飯唔除口罩？

我淨係想知今次伏唔伏 睇trailer好似SS

垃圾

有冇人睇咗

真係好廢

睇左，獅吼功都出埋，全女班打交姐

片尾有冇彩蛋，完咗就走左只想知交代啲咩事

有無人知喺咪有片尾?.?

中間係警署有用布袋彈狂射差佬好爽

我都有好多戲想睇 但
依家連戲院都唔敢去

女權飛機片
邊忽黃？

搵啲大院睇，坐得遠離人群就好

布袋彈槍殺入警署

UA要隔行賣飛

坐第一行最安全

成個後尾枕都係口水

想問下伏唔伏？

伏 等小鴨算

咁算了 忡唸住今日入戲院睇

唔伏喎，幾緊湊，好睇過SS
純爆谷片都算合格嘅

係差館打鬥係幾正，係最後大戰就嫌行左啲
飛車都唔錯，小丑女有練過，條腰夠軟

幾時再出自殺小隊？

個畫家明撐香港

劇情冇乜特別

係真係純粹睇小丑女

比想像中好睇 佢介紹人物個方式好過SS
有唔少graphic都過癮嘅
係冇咩高潮位 50-60左右啦

屌奶星 blackmask死得咁on9

想學deadpol玩第四面牆但對白又唔夠抵死
但睇harley quinn造型已經夠

可能無期望。又覺得ok

黑金絲雀

小丑女兩段打架好睇下

同自殺突擊隊一樣咁爛
講真
小丑女真係遠唔及神奇女俠吸引

batman隻game 小丑女好正喎

含淚屌住睇

小丑女只係癲婆
永遠超越唔到小丑

睇完，好睇喎可能我抱住佢係爛片嘅心態入場，Huntress自我介紹個度好撚好笑

好明顯睇得出啲動作戲分左兩個導演拍

同SS一樣水準

Huntress 變左個搞笑角色

幾點場次多唔多人睇
搞到我心思思想睇早場

我睇5:30，都好多人睇

睇左，又未至於爛片。
幾乎全動作場面。劇情唔緊湊，因為無乜劇情。幾乎無電腦特技。
廢話mode： 可以一戰，但無時間唔睇都唔會可惜。
btw 反而好期待1917，等我呢2日去睇先

搵左John wick個導演補拍最後個場睇得出

佢個角色幾正

爆谷片入去睇笑完就算

我就係睇睇下 心諗咁似John wick

Ewan戲份多唔多??

動作戲都幾好 不過最尾個boss fight好撚兒嬉

佢好好戲 真係會心寒

套戲啲歌幾好聽

作為大boss真心唔多...

1917主要係拍攝手法方面出色
可能我太大期望
劇情上冇乜特別 戰爭場面亦唔多
不過都可以一戰既

我覺得佢係準演帝級人馬

片尾有冇嘢睇？

Batman fuck bat

Crossbow Killer笑到仆街

多得 SS 再前，今次影評普遍都幾好，起碼動作戲幾有心機拍，Ewan 發揮都比想像中多。

DC 自己個官方ig page跪，post完之後 del咗架
係個畫家支持香港抗爭 不代表DC

乜都不代表DC
人地起碼有撐過

膠味濃

1917既假一鏡到底好正

每個角色描述太少 dc次次都係有呢樣野

你以為其他英雄片就唔係男權飛機片?

Avg1男權飛機片

睇完 6分 除左hq 其他幾條女真係完全無英雄feel 個造型又路人

女人買ironman多過男人，咪ironman都可以變女權片囉
又要唔出錢又要叫囂
抵冇人睇女權19片

無需要考慮中國市場

宜家中國電影業都因爲病毒被冰封

就算之後復市，都一定係關照本地片先

DC拍得R rated電影就根本無考慮過中國票房

HQ都唔係英雄咁都有英雄feel?

反英雄唔係英雄咩
講得好d就係一班好平凡既角色拍既反英雄片

鯨魚唔係魚咩

打戲幾好
成套戲劇情為咗洗走Joker
Obi wan做反派又稱不上特別
造型同casting出晒事
新角色唔討好，harley表現又不及SS
返屋企睇CW好過

harley表現不及SS？
SS入面佢除咗紐屎忽同WhatsApp之外仲做過咩

今集更加諗唔到咩深刻畫面
同埋無第一次睇咁surprise

早餐戰同警局戰都好正喎，
係boss戰打到一舊舊咁姐

Agger

份三文治睇落好好味

有幕小丑女唱Diamond is a girl best friend 應該係致敬當年Ewan McGregor 有份做既moulin rouge 。

Black mask and Zack 基味濃

應該係啦
打打下無啦啦插30秒落去😹

睇落似少爺仔同保姆多d

我係指HQ點反英雄阿今套戲
由一開始利自主義，之後佢救𡃁妹就反英雄呀？

老實，我係popcorn 片fans
Even Suicide Squad 我都覺得好睇既

但今日睇左，真心唔撚掂wo套戲
悶過西
各人物唔知做乜鳩
真心差

打鬥唔錯，睇得出動作有設計過，劇情正常水準，笑位都唔錯，但d自白可以小d,Margot Robbie有份監督套電影黎講算有心，有d位係對某啲電影致敬

叫套好過SS 好多，動作場面幾好喎，SS 好少好睇既打鬥
各人物心路歷程都有又唔難理解

on9 女做就女權咩

蝙蝠俠

你班傻仔仲係度等呀？
等我講個秘密比你知
其實蝙蝠俠...

其實係佢太過男權

可能男人著馬騮衫打嚟打去有說服力啲

BM 擺明係基

你鍾意啦 無興趣同你爭論

black mask真係麻麻地 太基

如果仲想拍落去就炒咗個導演啦

好彩無比佢fake到，走咗去屙屎

Harley最尾個造型好正
不過套戲一般般
比想像中好既

英雄片動作片都係男多，女人都係鍾意睇男人動作片，好多野夾硬改條女會變得好怪

女權=垃圾，平時出嚟攞彩抽水就叻
次次d女人真係有事d要女權份子幫手佢地就消失得無影無蹤

Harley做得好
但個劇本垃圾

劇本都係大路野 導演拍得垃圾

唔係Zack
係 Zsasz

成套戲真係得佢同John Wick導演負責嘅打戲值得睇

1917係幾好睇 不過唔係話勁到好撚有震撼果隻

尋日睇咗
可能一鏡嘅關係， 總係覺得距離感有D怪。
點解好似兩步路就到咗目的地咁樣

同埋教堂著火光景有D啲怪
其他幾好睇

我覺得佢個拍攝風格同講故仔手法係似第三身打機角色解任，係好睇嘅，但始終角色描寫唔夠深入，未能做到可以震撼人心嘅效果。

HQ 雞巴 車神點睇

房仔段動作有啲john wick feel , 但套戲嘅動作指導係咪有兩個

係
原本拍完俾華納高層睇
班高層唔滿意
後來搵John Wick導演補拍咗幾場打戲
其實係邊場大家都睇得出

全team人喺遊樂場打嗰段最悶
之後踩roller應該係換咗人補拍
其實最型係Crossbow Killer開場連殺4人個吓，快狠盡

最好睇係差館嗰段
完全係John Wick風格

打群交好難拍得好睇
所以羅素兄弟真心勁
Civil War機場大戰可以拍得有層次之餘
各個角色都至少有一兩個畫面令你記得

最好睇係狗屋打個段,之後都冇乜嘢好睇
小丑女今集又唔夠索

今集最索係比black mask捉左跟住個腦入面跳舞個幕

成架車撞去個廠個到，之後行返出黎個幕幾型，好似GTA解完任咁

麻麻地
係動作戲幾好+幾色彩繽紛
但HQ以外嘅角色實在係wfc

如果用番ss果個長頭髮孖辮look
唔好用呢套 好似自己剪到炒車既柒陰
票房應該高幾千萬

有句齊上齊落就係